幫魔術師整理道具 高校生遭蹂躪裝睡一整夜

2016年桃園一名沈姓魔術師找一名17歲高中男生到他家打工整理表演道具，招待男學生吃飯喝酒後留宿，不料半夜沈男以為男學生熟睡，涉對男學生手淫口交，男學生怕遭不測，裝睡到天亮才報警求救。一審認為沈男罪證不足判無罪，但高院認定沈男違反男學生意願，今依乘機性交罪逆轉改判3年2月徒刑。
判決指出，沈男是本案受害男學生讀高一時的社團老師，男學生高二轉學後，2016年8月6日受沈男邀約，當天上午11時許到桃園平鎮的沈家打工，整理魔術表演的道具忙到當晚，沈招待男學生到夜市吃完飯，相偕回家後又一起喝啤酒，挽留男學生過夜。
男學生睡到隔天凌晨2時許，突然感覺自己胸膛與下體正被沈男撫弄，他怕遭遇不測，裝睡不敢出聲，僅翻身企圖擺脫，但沈男以為男學生熟睡，持續對男學生手淫至射精，又脫下男學生褲子口交，接著換成自己下體頂住男學生手臂自慰，完事後躺平呼呼大睡。
男學生強忍煎熬，等到上午5時許天亮後，偷偷用臉書向朋友求救，脫身隨即報警提告。沈男到案辯稱2人酒後同床，迷迷糊糊發生親密行為，他絕沒強迫男學生，否則對方比他年輕高大，怎會沒反抗。一審指男學生自承沒明確對沈男表示「不要」，也沒下床閃躲，欠缺證據證明審違反男學生意願，判沈男無罪。
案件上訴後，高院採信男學生因怕遭遇不測而不敢反抗的說法，批沈男造成男學生難以磨滅的身心創痛、毫無悔意，但認定沈主觀認為男學生熟睡而加以侵犯，應依乘機性交罪論處，且男學生當時已有成年男子身形，沈男辯稱以為男學生年滿18歲，的確可信，據此撤銷一審無罪判決，改判沈男3年2月徒刑。可上訴。（黃哲民／台北報導）

以為新北市

慘

杰哥不要

推

國民黨戰敗後成班個腦都出撚哂事
搞到後代同成個台灣離哂罩
點解一個地方可以完美完全地發生到呢啲日本a片出現甚至a片都可以無發生過既情節 好似台灣人個腦係生少左某部分咁 控制唔到自己同道德觀念
最撚好笑係 明明成個地方咁淫亂 啲女模都仲可以影相唔透點 唔突點 美國個啲都會唔介意突點咁影相
除非拍jvid個啲